點解舒米高又比利狗噓

好慘呀點解利迷要咁做呀
dump下波鐘都唔得
黎香港又被人噓作客利市又被人噓

英國d睇波文化好差 好冇禮貌

係利迷特別無文化

利狗 淨係識噓
舒米高成場dum波鐘有咩問題

噓咪噓

咪係
痴線架dump波鐘都唔比

英國班利狗又因為人地老豆19000噓人
同香港利狗一擔擔

肯定噓佢係因為佢老豆係獌啦

佢老豆係獌
佢踢過鏝
抵噓

成場都係香港利迷

球證要吹罰dum波鐘

所以話d利狗
dum波鐘洗唔洗比牌呀

第一日睇波？
成日都有龍門因為dum波鐘拎牌嫁啦

係囉 噓人係仆街d嘅
仲要噓自己香港人

此時，尹佩斯熱身，全場哄動，78分鐘，他準備出場，全場尖叫！然而，皮球沒出界，令尹佩斯呆站，觀眾竟向場內球員報以噓聲。在他出場前，連加特80分鐘在峨眉月頂遠射得手，為曼聯拉開至5:2。尹佩斯入替後戴上隊長臂章，球迷非常興奮，但同時高呼Ryan Giggs，望傑斯出場。

噓本地球員唔踢出界
獌迷連香港人都噓

上次柒未夠又要沖住淨柒

舒米高點會拎牌

流緊獌血
一睇血統就知

岩呀

舒米高
見到呢3個字都要噓啦
死獌狗

冇文化

老豆都鏝

噓下都唔比你去圖書館啦

猁狗唔入得圖書館咪就下人